有冇人用緊8 securities同佢個chloe?

有既討論下

想討論啲咩

免佣金黎計都算好用既。chloe就無用過

恆指以家咁樣都用chole 都係要冇幾%

佢買係債基同追蹤指數

佢買啲張圖裏面既所有野

窮撚救星
係個app無咩野睇
同埋無得抽新股

Chloe前幾日開始左 咩都未有得睇

有得抽

求教
係邊度㩒？網同app都唔覺有

lm

點解唔問工作人員

Chole係幫你買ETF 冇乜特別管理
玩左大半年回報麻麻地想劈 仲要0.88%手續費
Trading account用黎短炒股票幾好 唔洗commission